# Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании. #
         Зачастую один и тот же код часто встречается в программе, чтоб его не дублировать, его выносят в функцию. при
         этом обращение к коду становится возможным по имени функции.
# Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент. #
         Аргумент необходим для передачи данных в функцию при ее вызове и присваивании их параметрам указанным при
         объявлении функции.